今日地鐵站內外應該會重狗

開既地鐵站咁少，班狗好易部署，各位小心為上